讀左九年 文理書院（九龍）你問我答

歡迎提問關於學校既人同事

點解讀咗九年？
留班？
中學唔係留三年就踢㗎咩

學校見我留第二年中五
比多次機會我上中六
最後緊係上到同畢到業啦